免費體驗靈性雙修？技師吹氣挑逗嚇壞按摩男

浙江寧波有男子用一張按摩店388元人民幣優惠劵消費，沒想到女技師竟突然在他耳邊吹氣出手挑逗，嚇得他馬上叫停。然而優惠券寫有「免費體驗靈性雙修」字樣，店家辯稱只是將服務項目名稱寫得較露骨。

小袁（化名）周一收到按摩店家素問道的抵用券，宣傳店內獨家推出的養生項目，而他近日坐辦公室感到疲累，決定前往消費放鬆一下。但他沒注意到傳單不但有引人遐想的宣傳照，正面是一位女性按摩師將手放在上身赤裸的男客人身上，背面則是一名身穿黑絲襪的女生伸出美腿「輕踩」在男客人上身，上面還有「憑此劵免費體驗靈性雙修」字樣。

小袁到了這家店後，要辦會員卡才能按摩，且店員補充說明「這次的服務是送的，不收費」，所以他辦了一張會員卡並繳交7500元人民幣。他進一步提到，當時他被帶到一個小房間內，洗完澡後就從背部開始按摩，但後來女按摩師就開始對他亂來：「我就不情願，然後就跟經理說我不想做了，我要退卡。」事後店家回應，會員卡一旦啟用，便不能退款。

隔日，小袁帶著當地記者再度回到店家，等半個多小時後，經理才出面交涉。經理表示，小袁日前收到的優惠券確實是店裡，但圖片僅供參考：「泡麵上面寫的有牛肉，那裡面有牛肉嗎？那只是廣告而已」，而「靈性雙修」是指臉部護理的項目，只是取名較為露骨，並強調店內只做正規按摩，否認小袁所講的詳情，但小袁隨後被帶到別的樓層，並退他6500元人民幣。

嗚呀

貨不對辦
我指條女

如果靚女，點會搞咁多野

屌 gay test?